今日風向：勇武死守害死人

比人拉左既唔會想見到我地自己人打自己人，不如諗下下一步做咩？人權法點用？歐洲戰線？點樣將尋日發生既事做好文宣，同六四，新疆掛鉤？另外，be water唔係口號，要靜靜地贏

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

推！

其實要人權法再加辣係其中一個方向，特別係融資方面，例如匯豐停左星火之類，可以作為證據，要令佢上面斷糧先有威脅，將層面由官員推到商界，國際公司

唔係風向 係事實黎

我呼籲過手足撒退
絕不譴責留守人士
冇人永遠都岩

一黎比人帶左風向係我地失誤，二黎手事實都唔應該煲大，你見唔見黑警記者會話自己d衰野

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

屌，難聽就係風向
檢討就係責備
咪撚on9啦
以家救人比人咬既仲多過響入面

就係樓主呢類同仆街
唔面對現實
只係將錯誤當睇唔到就叫不割不分化
結果就愈黎愈多手足被捕

你最多係避免下次再犯，割左勇武絕對無意思，不過勇武既要檢討真係事實，我地都有責任停左風向

咁係咪一味怪人就會革命成功
係嘅話 我第一個屌死你先